點睇叫人唔好睇tvb班鍵國手足

成日屌連登呢樣屌連登個樣
如果叫佢地唔鐘意咪唔好上囉
佢地會反諷：唔鐘意香港啊 走囉

但你地可以一邊屌連登一邊上就得
我地一邊睇tvb一邊屌就唔得

唔講仲以為閂左部電視tvb冇人睇就鍵到國

十卜呀ching
講到睇個電視都巧似巧太電視甘

班手足只會係d冇用之餘又細既事去拎滿足感
大事做唔到咪做下d冇用既事去滿足下自己對抗政府既慾望囉
成日有人借唔睇tvb打飛機就知啦

7個鍵戰負皮

9個啦ching

呢度啲ching吾夠人講就留負評

睇死有人駁唔到就話我係假膠架啦
一副不屑既嘴臉去回應我咁樣

唔係以為膠化個post就解到圍下話ching

Ching吾好誤會呀
我睇tvb大嫁
不過我又唔係鍵國派

樓主好波

cc台啲師兄真是巧激進

雖然cctvb是親中
但不得不承認，愛回家是高汁的
不服來辯

服

你話愛回家高汁啊嘛
然後佢就會拎一堆風馬牛不相及既高汁美英日劇
黎話你愛回家垃圾

樓主5毛

15個負評都冇一個出黎駁

我都想做 有錢收

貼錢做義工仲衰

我只係善用緊我剩餘既言論自由
他日鍵國成功後只會比今日更獨裁

見工刀要比車錢喎ching

鍵國JJ=垃圾

根本係
問下佢地幾時衝入領事館宣示主權啦

簡單d 講，果班鍵國能惡過條蛇，你係民佢係主

最賤係佢地又要睇又要嘈就得，你睇佢就話你港豬左膠，就連你話如果差會批都唔得，總之鍵國能決定你睇乜你就睇乜

話佢地惡能過其產黨又嬲嬲豬，班小學雞鍵國能真係好恐怖

5毛集團露晒底